721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人 同我spread出去新口號

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

同我spread出去新口號

搵人推

推呀 要keep住remind 大家佢地既暴行

1. 唔順口
2. 事實中五手足冇死
3. 101照讀聯想台北棟野（文字可以照寫101）

不過我諗爆頭都諗唔到

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

口講 10月1？
寫101？
槍擊人？